[數學題]圖入面有幾多隻狗?.?

兩隻，狗狗咁可愛，又有血性，而......

兩隻
其他嗰D唔係狗黎喎
屎黎咋喎

2隻狗
21舊狗屎

有2隻，後面果d係狗仔屙既屎，好嘔心，嘔到成地都係

如果你話有著衫果D係狗, 你係侮辱緊D狗

2隻狗
其他係屎